# Диаграмма свойств пакета как карты-распределения

![pic1](img/property-distribution-4-packages.png)  
[link](img/property-distribution-4-packages.png)  

Представить свойства пакета в виде карты-распределения. 

Вариант легенды:

+ Красный - абстрактные классы
+ Зеленый - классы-потомки классов из библиотеки для построения
интерфейса пользователя
+ Желтый - классы имена которых начинаются на букву __A__.

Легенда для карты показывается на карте.  
